80後40歲了 90後都30歲了 細個扼我話我哋係未來主人翁

幾時有得做

80後here
冇樓冇女冇事業
仲要生活係香港
你地30仲年輕啦，大把機會

我83

The future is now

未來果然翁

到我地50歲 事業有成 就係社會既主人

咪就係！

未來主人翁講緊係80後地產商後代

世界是你們的
也是我們的
但是歸根結底是你們的
你們青年人朝氣蓬勃
正在興旺時期
好像早晨八九點鐘的太陽
希望寄托在你們身上

識左女先囉

SNK

唔咁講點哄我地做奴隸

你係地底泥梗係冇得做啦

到50歲果陣
我地就會變成主人翁

你唔識計數？97都50歲啦

我係收皮期

今年已經係2047年

中共高層才是主人翁

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

2021

惨

呢個世界根本冇主人翁。而係所謂既上一代繼續操控個社會比屎你食

國進民退啦. 只有紅根正苗的才是香港的主人

80後 (80頭)

雖然有樓, 事業普普, 有女
但仲要係生活係香港....已經無咩機會同希望

賣樓移民？

神級魔導士

如果係未來主人翁依個政府就唔會唔聽我地講野啦

即係幾時

689 777先係未來既主人翁

同你講依句啲人都未肯死

問倫敦金從業員

嚟個老人院版

入老人院了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力妹下妹下，入殮時有人燒錢比我荒（慌）無紙紮女僕？」

89年出世只係31歲

問題係我唔知搵唔搵到工
仲有呢邊有唔少月供野, 唔食唔用一個月都皮幾
去到無工就係死得

未來主人翁，社會棟樑，叫號黎架啫，宜家咪日日見住幾廿歲既建制派廢老日日出黎9up

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

我哋主宰未來
共黨主宰我哋

仲未變果然翁

啲老嘢唔死哂先根本換唔到新人上位

有錢人先係主人翁

你真係持牌視光師都搵唔少啦
點計都係中產
有錢=自己既主人翁

人生都好多無奈
面對社會充滿無力感

陳健波都話年輕人想事 問過我地先
主人翁慳d啦

得一招
以眼還眼

未來主人翁呢句其實冇錯
只係每個人能力唔同
但你已經係間鋪、你家庭、自己既主人翁

同保方一樣

梗係主人翁啦
成個社會你地唔番工邊個養班有錢的

80尾識D英文嘅裝修佬
無錢+無女+無負擔+無留戀
諗住放手過英國試下

係擔心留係香港嘅老豆老母

政府唔呃鳩你，你邊肯留港比人剝削呀！我見到好多70後大學畢業都未上到中層，仲係比人點緊做嘢。

到十年後
班6-70後上左岸既仔女大個出黎做野了
接管佢地間公司/高層了

It’s time to go to United Kingdom 🇬🇧

你都識講呃啦
唔呃你點會甘心做奴隸
儲多幾年錢六十歲嗰陣買樓結果啦望

結婚*

希望我地到時會保持初心,唔好變紅變藍

國安mon住
唔好講咁實

同意大利嘅門將一樣

比張圖加強一下說服力

篇文冇計通漲

老既唔肯放權，乜q局長都係空降、內定，有q機會咩

主人翁，褲穿窿。

搵個富姐。

香港既主人永遠都係得一個

依國家既主人永遠都係……

d老腦忽無技能又要坐高位
唔夠人講就話自已經驗又幾多
食鹽多過你食米之類

董建華半隻腳入咗棺材都仲做緊社會主人翁
日日走出黎搞鳩香港人
佢死咗仲有一大堆廢老排隊話年青人搞亂香港

佢地咁想搞咪俾佢地搞

等80後變60歲先再講

咩野無主人翁
劉嗚煒 蔡加讚 佢地咪係

父幹

屌 公司仲係老屎忽話事
幾時到我

90後
我發現自己冇乜長大過
一樣仍然鐘意打機 投票果個都係做唔到
番工見到d細仲成熟過我 十年前 仲讀緊i大 番parttime 第一次同女朋友慶祝生日 千幾蚊一餐 要就住叫
到依家十年後 同一個女友 去番同一間餐廳 都係要就住叫 食撚左我供樓嘅15% 以前細個 要買gameboy 玩寵物小精靈 要儲錢 要死慳死抵 要問準老母
依家大個 要買ps4 要砌電腦 又係要儲錢 要問準女友
我發現我冇轉變過 純粹係數字變大左
就好似你玩online game 新手村 你10攻 怪 100血 你要打十下佢先死 到你70lv 你1000攻 怪10000血 都係打十下先死

大佬點計呀？咁10後, 20後,30後冷門個D點

最正就一定係啲80年代已經廿歲班人，好似電影咁個啲五福星啊，成班柒頭，冇個靚仔都年年拍垃圾，又有水抽，收片酬可以買起成條街啲樓，坐正香港經濟起飛條水，你就知幾撚唔公平，由十𡃁歲做到50幾60歲都唔撚走，搞到社會向上流停撚左咁滯，又屌鳩返你轉頭點解唔努力，佢哋就做十年就上晒位，我哋可能就去到40歲都仲係中層

係 即將30 錢 同 女人 都無
唯一好處係 真係走佬都無咩野拎
係同父母交代就夠

叫

diu點打

好邪呀～

香港life expectancy太高 班撚屌廢老一日唔死一日霸住個位 一日無好日子過

未來老人翁

你班老野老啦
退落黎比我地班00後啦
我地先係未來主人翁

PS 小妹05

or never ...

巴打你都做腦細啦

你父母有冇做過社會嘅主人翁？

我90後，今年未生日，而家先20歲

咁樂觀
你覺得到劉鳴煒定到你先？

香港人真係好悲哀妹下妹下就一日，呻下呻下又一世

係香港

奴隸就有

你幫人接樓盤架咋

一拍兩散最撚好

拍咗十年拖都好幸福阿

你食屎!!
10年後, 90後: 90後40歲了 30時扼我話我30仲年輕啦，大把機會

真

你講嘢個tone好特別真心

真係一世同父母住公屋算

俾我養肥左 最衰冇保養

果然翁~

屌你毛澤東講㗎

掟你落街就有份

I think we succeeded in 攬炒。that is a major achievement. We also got US and the world to listen to us and help us.

sor細路仔唔識嘢

唔怪得咁似啲管理層講嘢啦

我哋係未來既果然翁

未來的主人翁

我反而覺得時間唔夠用
又要返工，又要跑步打波，又要上堂學日文
如果一日有36個鐘就好

首先班老屎忽要走晒先

未來咪有得做囉

去外國創下

過多幾年就40歲....呃！仲一事無成...想做既事好多都未達成

人唔笑。。。

集中入面既主人翁

全世界都係咁
美國依家都係兩個七十幾歲的在爭緊
主人翁 意思是你嗰一代的精英份子
而唔係隨便一條二打六

80後唔係你估咁爽, 到中學會考好多都無法再讀上去就只有出黎做野，人工唔係高又撞正經濟低迷....你E家見到80後好多都仲係一事無成...我就係其中一員

教育係主人翁諗出黎
你教出黎既80 90 00後都反你地
教到佢地咁有能力

班老野仲搞再出發霸住啲資源

中國政府才是你的主人

到時就打壓20後

好似D 藝術家咁死左之後 成名 比人分家產

所以你依家咪幫緊d老人家驗眼

我係90後
30歲了
都係冇樓冇車冇女冇事業
完全見唔到希望

人生已經輸咗20年

跟同一類（最底）

香港革命故事嘅主人翁 故事講一班主角點樣窮其一生去解放香港

忍唔住笑左

你都戇鳩。80後十年前已經屌緊無上流機會。一畢業就金融海嘯，幾千蚊一個月嘅閪工都要做兩三年。之後樓就一路升。升撚到去太空都買唔到。

真正食正嘅係60後。出身果陣撞正80年代黃金時期，支那鎖國，樓平到喊，一個的士司機hea做都3萬一個月嘅年代。

baby boom一代人頂住曬

無錯...仲要無E家咁好...E家中學讀書唔成都仲有好多機會讀返上去. 個時大部份都係讀ive/asso(我個時仲要剛剛開始有)...仲要好多野唔保證...
60年代個D好多中學畢業就上左位...仲有大學畢業一定有好工...80後就算大學畢業出黎搵唔到工大有人在....

人地講80年代已經廿歲班人
即係60後

對唔住。我柒左。sorry.

無老婆仔女都可以, 有就唔好啦

譚惠珠仲係度炒緊的士牌

60歲都係青年

悲劇既主角都係主角呀

譚詠麟 呢啲50，60 後好快死，大家頂住

句嘢嘅意思係希望你大個成為愛因斯坦、霍金等等，帶領社會進步，你就理解為到左30歲、40歲上一代就會「傳位」比你、過多幾年仲有一筆可觀遺產

好低汁 但我笑左

係香港做愛因斯坦，霍金都係乞食

誠哥岩岩先退落黎，你估你幾時會做到主人翁？

真係有依d人既話應該係青山訓緊

當你60歲就係未來嘅主人翁，因為特首年紀都係咁上下先做到

佢招技又真係幾勁

廢既做公務員,勁既就移左民
而家都退休,又有得做難民
成個人生都唔洗思考咁多野,簡單難度

三十歲了
港男仍是未做過社會主人翁

80 後...今年 39 歲....
29- 39 呢十年好似發左場夢咁，一眨眼就過左....
各位 90 後好好珍惜呢十年呀！

我3x 中...我都發現25歲後時間過得好快唉! 如果人生可以停係返學無憂無慮過一日就好...但如果比我揀絕對唔會比自己仔女係香港過日子(包括讀書).
利申: 單身

世界是你們的 也是我們的 但是歸根結底是你們的。

貧不與富鬥
富不與官爭

由10歲開始
考得唔好：你仲後生，大把機會
溝唔到女：你仲後生，大把機會
賺唔到錢：你仲後生，大把機會
創業失敗：你仲後生，大把機會
.....
...
..
聽撚到30歲，連生活都輸埋，機會喺邊？

我地00後先發威

高官有錢佬後代咪係羅

我咪講60後囉

Game入面好難用，估錯對面物攻特攻就要硬食

我呢排都有去glassdoor睇吓英國optical assistant同 dispensing optician咩人工
但睇睇吓又會諗
其實香港先係我嘅根，再難捱都唔會想走
和手足在一起，我很愉快
好想睇到香港光復嘅一日

80後但我依家60歲了

00後聽呢句就岩

89扮90後

未接受到自己4條野

比人煮嗰嗰主呀

四大地產商 今年先退哂落黎 李生大仔都成55歲

89年係58歲

我淨係記得民主黨少壯派60歲

點拿a牌

唔係為拗而拗，咁真係香港人重商輕理嘅下場，無IT，無高科技生產，條路自己揀。

00後做個堂堂正正中国人

你唔好話40, over 30 我都接受唔到....我唔能夠想像到40歲係點...可能仲單身(99.9999% 會係)...仲有係一事無成, 想做既野可能都只可以做到1-2樣

父母藍絲？

咁又唔係, 所以你問我如果有仔女但又可以有咁既天份都會送佢其他國家發展....香港真係見人揾唔到錢就一沉百踩...

Plan左好耐白小本野

工作證明/強積金
但係唔知英國認唔認?

Come on James

香港就算有人才都留唔住啦，我屋企人都係工程師，本地大學engine畢業，仲要好top，以前係香港做3-4皮，後來去左釸谷，而家>200K人工了

好似我咁, 我自己都唔覺得真係咁差...但都係揾3-4 萬一個月...香港老細就算係當你係人才都係出咁多比你。但我又無本事去其他地方發展....

永遠係未來做主人翁

佢之前黨鐵->apple->派佢去加州->google
首先你要搵間美企投靠

65歲先中年，大把世界啦

係, 揾外國老細係最好....特別是香港老細唔係睇邊個做得野...係睇邊個識刷鞋, 邊個識得人...所以先有識人好過識字呢D
但我個行好難揾外資同外國老細, 如果唔係我都想老細扔我去其他國家做野唔返黎(咁當然唔好第三世界國家, 當然offer 好係ok)....

拿起槍既時候

利申就快28歲
乜都冇

變成老翁

香港老細 管理層都係皇親國戚 捱20年有個經理仔做都算好

已收皮

不過香港人去到美企係好難升到去最高層、我個屋企人都係去到高級主管、管一條team就行人止步，骨子裡都係唔信你華人。

Me too, 有樓無女無事業，再儲多個錢遲下諗住移民去東歐。

無錯! 有事就叫你去搞掂...搞掂完就係皇親國戚領功...
出左事又問你點解咁廢...升職都會升返佢地班底先...有D咩training 永遠唔會有你份...你識就應份...高級過我好多都唔識就推落黎我度...工作量又多人地成倍仲要比人話我無野做...我E家都對公司死心...我E家都處於博炒狀態

我唔升管班層無所謂, 我但求可以合理代遇同可以比我盡情發揮既地方

因為班老屎忽仲頂撚住

人生幾可30歲會身處三戰前夕，時勢做英雄

80後HERE.
未結婚. 餓唔死, 又唔會發達. 係有層樓收租
都唔知生唔生仔好. 生咗死慳死抵都要送離香港讀書. 平平地台灣都好. 不過要佢惡補英文.

不要再講了

無講明係有錢個啲啫

拳王2000玩左廿年 屌

我都想知一隻2002玩足十八年仲有乜好玩
真係得香港機鋪係咁乞衣

係未來主人翁既(奴才)

正解個堆5X-6X年代出世既就係搶錢既時代 過左8 9十年代岩岩出道既屎都無得食

36歲了
我發覺我根本就係支那 果d所謂韮菜
我既人生 生出黎就係比權貴(老闆&業主)收割
割完80後 割90後 再割我地既下一代....

可以試玩新版2002 um

依家佢出啲嘢都無咗以前嗰種feel了

80後反鳩鐵失敗嗰下

已經注定香港既命運

唔好成日講啲嘢突顯自己嘅無知，君乃自取其辱

道咗歉啦喎清 唔好鞭啦
準備返去讀吓書先

香港既80後應該最撚低消費欲

你係我既分身？

我真係今日唔知聽日事，所以盡量都唔太大洗

好多人都係咁，包括我

最慘係無未來

做緊架喇

巴打撐住
共勉之

80後
2千萬身家

依然覺得個世界同我無關

八十後，已經有過千萬身家

各有前因。。。

買騰訊？

無限屑風

有點難又扣得少
無限power charge易好多

屑風唔扣血架
無限屑風係攞黎玩尻人既啫

我知啊 屑風屑到人暈😂

最好都係草薙 輕腳輕拳無式 簡單

一個淺藍加一個淺黃 不過平時都唔會講d會嘈交既事 特別我係度個陣

做都係大劉個仔
幾時到你

睇兩蚊搭車同關愛座都知
社會依然係班廢老要奶盡著數

毒男以為「第時有錢你荒（慌）無女」，
說到底是佢的錢不夠多。

如果毒男似大劉細劉咁，
係人都知道佢夠有錢，
應該大把女主動貼上去。

唉！覺得香港窮人係好無保障

中低最慘

兩間舊樓

佢呢篇文係度吹奏無女就係失敗者咁! 做毒男就無用咁！跟本將D女講到個個都仙女下凡。真係唔怪得香港男比人睇死...

中間都不愁日子, 就好似你衣食住行都唔使擔心...係好野好多無份...
但低層唔同, 衣食住行每日都要頭痛, 最離譜係仲要搞大人個肚結婚個D....跟住又講到要生要死咁...

中4潮文好撚假，呢個時代有車有樓點會冇女，除非係GAY

80後，唉屌霎下眼就嚟四張嘢

個d有公屋反而細問題
低好多開支

80後, 幾廿歲人,上一年過左一個最無聊但最有意義既一年

事實就係 啲老野唔入棺材都唔比你話事
例子 梁愛詩

咁低層人士好多都無公屋, 有D住劏房...都唔緊要...仲要同人結完婚生細佬又要話做基層家庭好慘...但又唔諗清楚自己都搞唔掂仲要學人結婚生仔

呢點你又唔怪得人，比著你高薪厚職都唔想讓比人...因為呢個世界唔會話自己賺夠就比人賺下既諗法

無車牌有樓都無女....但有好多有要求既...
不過我好討厭D人成日吹奏無女就係失敗者, 廢物呢D...

咁我當然明
係純粹覺得好嘔心因為上一輩教我地既野佢係唔會做

以為自己點都係碌社會棟樑 最後發覺原來只係一碌葛

呢點都係無辦法, 呢個世界就係咁(特別是亞洲人)...講一套做一套，爾虞我詐，階級觀念...大人既世界本身就係咁! 歐洲地區或者好D...

利益最上
包裝虛偽
算盡刮盡

尤其是支那人

社會棟樑係貴族出身個班人

冇樓冇女冇事業
屋企債務
養家
返份牛工
唉 愈諗愈灰

係。果時開始已經感覺到正式收皮。

唉 明啊
上一代無為退休諗

不嬲覺得香港個d細路仔書籍好撚虛偽

鵝滿示味耐滴主印勇

8090後中過伏所以而家無人會對細路咁講

唔知D巴打覺得對呢個世界失望, 我真係對呢個世界失望...
我希望第日日本比香港人無條件居留, 跟住買個地方長住做下小生意就算...

識女唔諗住生仔女....

識來幹什麼...

全部都係維穩用。
求學就是求分數又扮唔係。
叫你路不拾遺就係等佢自己有得拾。

想你專心讀書咁你就唔得閒反社會。
俾個假希望你就係等你衝之前有顧慮。
所以佢哋叫你做果啲嘢掉轉做就會發。

基本上有D人會怕老時得自己一個...你呢個諗法係岩, 所以第日如果有人造子宮可以單性都可以生兒育女就D女真係可以講再見

中大伏啦，由取消男女分隊派位開始就一直都係直升機，伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏

82 揮手
一撚樣

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

唔係對世代失望，係對香港失望

*世界

現在大家醒覺，發現被騙

30歲就想做 社會主人翁
望下個戶口 照下自己個樣
人人都心想事成 就世界大亂嫁啦

這些機會...

上一代好多真係餐搵餐食餐餐清，政府又未有退休政策。

未來主人翁係講緊逃犯之子劉鳴煒
fing完逃犯老豆d身家就去玩公帑
玩完cga呃政府錢，就去玩爛海洋公園

個時我老豆做判頭唔係搵唔到
但澳門害人

老毛本毛語錄

你唔好諗係香港, 大部份亞洲定區既人都好難走得甩低下階層既命運...

我一早講左亞洲地區人多命賤

吓?